觀塘交通銀行鐵板封閘，投訴師請準備就緒

各路高手請出招

佢驚危險咪幫佢悍實道門囉，應該會安全d